史上最垃圾YouTuber打波

打贏個光頭肥佬以爲自己好勁

咁你就咪撚再post班垃圾上黎啦
仲要post埋link,曲線幫佢地增加hitrate呀?

打手